香港電台：俄羅斯因應納瓦爾尼事件制裁歐盟多名外交官

蛾硬起來了

俄羅斯制裁多名歐盟高級外交官，報復歐盟因應俄國反對派領袖納瓦爾尼中毒事件，制裁俄方官員，被制裁的歐盟官員將被禁止入境。

另外，懷疑被落毒的納瓦爾尼，假扮俄羅斯聯邦安全局官員，致電給一名聲稱負責暗殺任務的俄國特工，對方供出落毒的經過。

俄羅斯聯邦安全局說，有關電話會談內容是偽造，獲外國情報部門支持。克里姆林宮形容納瓦爾尼有病，幻想自己被迫害。

禁止入境
有邊個歐盟官員會想去俄羅斯